求救，買左國泰但網上check in冇晒位

今朝收到email話有得online check in
㩒入去居然全部位unavailable
打熱線又冇人聽 可以點做

u fat fat 了

咪玩啦巴打

飛台灣？

早四五個鐘去機場，一開閘屌鳩啲地勤

利申： 試過

超賣

去左機場先？
佢可能有其他聯盟airline 有機位比你

利申未試過

荷蘭呀

都唔使一個位都冇呀

咩叫超賣呀

打去hotline佢會幫你 可能啲位未開出黎 之前都試過 垃圾CX

升級機會
好好把握機會

會唔會冇得上機

最平嗰種冇得揀位

唔洗理 去到有頭等坐

你俾左錢 無得上可以告佢

正價飛來架

咁應該點玩大佢

你一早book左位？
Btw巴打有無玩過亂Online

佢hold起啲位比啲係counter checkin 嘅人
打去 hotline 叫佢幫你checkin
（等下啦 上次等咗15分鐘先有人聽）

只係買左機票，一開始冇揀位，因為一個人去，諗住坐邊都得

告條毛咩
條款一定有寫佢會超賣

一定有位淨
通常upgrade去business
記住早好多去機場

d 位未放出黎姐 ，唔洗咁驚

拎個大聲公去機場 ， 喺check in counter重覆播 ： 因管理不善而導致全球排名不斷下跌的國泰航空，居然唔俾位我坐………

早去到等開櫃位？

通常你去到真係無位 佢會問你搭唔搭下一班 再補可以兩三百蚊coupon俾你 你話唔得有好緊要做 （鳩up開會傾生意） 佢就會俾個頭等/商務你

唔似係

打上去cs屌佢就得，
堅持唔要等下一班機，話有幾百萬生意等簽約，
搞衰左呢幾百萬係咪你賠?
如果真係超賣econ位，好大機會升商務位

因管理不善

呢間閪野唔洗怕 你埋櫃台佢照畫位 但一陣就會出現幾條友同一個位 邊個最早就係邊個最先upgrade

打去屌啦

佢同一個cabin 都有好多個class
有d係唔俾簡位先 有d係任你起飛前5x小時可以簡

就係打極唔通

因為仲有好多同你一樣嘅人打緊

其實有時你願意搭下一班，會特意係下一班upgrade 你，再送錢。

如果你堅持坐呢班，就會upgrade 其他散客 然後比番個Econ 你。

利申 做過 pax service

online check in一向係玩你，全部正位block晒

27473333

上次CX飛荷蘭都試過
打上去都係話有d位係預左比人walkin checkin
所以唔洗擔心 佢mark到嗰d位做靚過你自己揀

打去百份報

升級

幾號邊班機？幫你check下

S7HFZ8

我2個禮拜後都係國泰飛荷蘭，睇下你點處理攞下經驗先

就是呢個

搵定東方記者先

咁都放心啲

你呢個係reference number黎嘛....
邊班機？目的地+時間

成架機d人俾多幾百預先揀位
你48小時內check in果d咪無哂位囉

坐過飛機未

都要睇你張機票既Class
唔係講緊econ/ business果隻class

人地問你航班編號(即是cx 222之類),你放遇ref no上來把撚.

你知唔知放個ref no上來好危險,有把打玩野用個ref no加個last name取消咗你張機票你真係唔使飛 (假設你真係姓柯)

HKG-AMS 得CX271 姐

有位預留咗比人當場check in揀
你唔好臨起飛先入閘就實無事

Cx271
Amsterdam
0015
16號

你不如叫連子删post
你過ref no曝咗光隨時死人

第一次坐呀

同香港最出名個間每日賣成一百份既東方日報投訴

ref no.
呢次真係要求del po

係

點要求del

call百份報既話，你單野一定唔會冇人知，因為佢最少都會係fb post一次

好危險

冇架喇，你比人撞到last name既話又有人咁熱心幫你取消預訂既話，渣都冇得剩

希望你唔係姓陳李張黃何果d勁common既姓

樓豬幾大
學生哥

我個姓冇乜人姓，好在

啲位比人hold起左姐，成日都係咁
打去熱線就得
比啲耐性等人接聽啦

唔洗擔心，宜家好多航空公司都好鍾意block晒d位。除非你買貴價飛(正價飛都有分平同貴 sub class 不同)，如果唔係都冇得online mark位，就算有放位都係得好少，好多時都揀唔落手，令願去到排隊check in到時仲多位揀。正常時間去check in就得，唔洗專登預早排

唔該晒巴打

上版務版揾連子
或pm佢(盡快)

你宜家求神拜佛唔好比d無聊仆街見到呢過post
又或者閣下唔係陳李張王何呢d咁易撞到姓氏(更加希望閣下真係唔係姓柯)

連登多小學雞又多仆街，一定玩樓主

姓何

站務台？

所以話 冇常識都幾可怕

你個情況同我一樣, 打上CS, CS話係地勤hold起左位..
係電話到就幫我check-in埋

樓主早幾個鐘去機場屌佢老母
通常見你唔硬淨又少搭飛機咁嘅樣，都未必會怕你
你見勢色唔對call狗就得，呢個世界都係靠嚇

樓豬真係

之後佢賠乜都唔制，等佢OFFER 高啲先肯
佢一定要用錢賠到你肯先可以，如果唔係又可以搵百份追擊因航

試過係咁 最後都有得飛

跟住堆地勤就會上cx secrets出post屌鳩你地

之前買JAL都係咁，一開頭冇位揀
之後愈近上機日期就有返位揀

原來連登冇站務台,唯有直接揾連子
(方法等其他把打教,我都唔知)

因航0500就開Counter係咪要樓主0500就拍檯

上個禮拜飛cx都試過 過多幾個鐘就會放啲位出黎
可能係因為班機同幾間airline合辦 所以未有咁快放位掛

Del Loc 先仆街

呢啲PAGE 咪又係嗰堆人圍爐打飛機
做到自己想要嘅效果咪得
事實上真係有可能無位上機

第一句就屌
變咗痴線佬大鬧機場

271呢班機真係爆點會比下一班
應該係其他歐洲Port轉機 加錢

第一次搭飛機 ?

唔怕嘅，邊會咁易俾人撞中全名

正常，佢地會hold起啲位比機場check in啲人。 利申，遇過同樣事情，打電話有人聽。

咁撚樣都有得笑

連登真係好撚多智障人士

係Up都只係上PEY啦
點會兩Class Up

早啲去同Upgrade係無關係
係Up咗會員先
之後跟Check in 次序Up

無事 唔駛擔心
就算知你邊個都只係CX內部

根據樓主嘅Booking Class
應該係Cheap飛
係因航個系統
你只係有得揀機尾嘅位

前面有位咖
不過要機場搞先揀得
或者打上去

樓主嗰張叫優惠飛
N Class Q Class 好平嘅飛

個姓就好大路啦

爆你個名同唔撈無分別

然後地勤拍佢片, 當日上youtube

唔使全名,要過姓氏就得
之前有位𢇁打比人取消咗張機票(QR)
就係唔小心send itinerary 比個同行friend send 埋個ref no.個friend又on99洩咗出去咁就瀨野

要埋全名 冇事既

屌足18個鐘

你應該無按到check in 所以揀唔到位
正常用CX個app 搵到自己book後按check in
可以check in 即係可以揀位 (唔理乜class都好)

但如果唔按check in只係揀位
就要按你係乜class而決定有無預先劃位

我問左了
要全名
感謝各巴打解答

即刻比黑警拉都似

ok 下次小心d

大把位喎班機 早啲去機場check in就okay

已經電話check in了
各位有心

坐中華航空都唔坐因航啦

可能因為佢朋友知佢全名

大柴咁大間公司問題唔大

我上年復活節假期飛東京又係唔俾網上check in嚇到鼻哥都冇肉 (重要係出名UO)
唯有早d去機場都俾到位我地,雖然坐到機尾最後果行。

唔係,中東三寶淨係姓就得
大柴要全名可能知道香港人姓氏易撞

班機係f全ull 但無overbooked 同埋樓主拎左位啦喎

係呀，我打電話拎左位了，幾個字前講左

我重book到

邊個叫你唔早d?

都係姐，
出左黎咩都睇哂咁濟

不過樓主你咁樣放個log出黎
同除晒衫比人睇無分別

正常呀
因為佢f j y 都係岩岩好full 晒
而家有人book就真仔超賣啦
不過樓主都拎左位 已經安全

爆俾東方拎番5舊先

想upgrade記住著得正啲，著長褲，唔好踢拖

1A就睇到咖啦唔係咩？

利伸 唔係1A

up都up dm先

S7HFZ8 cut

等坐bc啦

好on9，又唔信有位又放個Ref No.出嚟

咪企下lo

唔識唔緊要 總有第一次
但上嚟問完 人地話平價飛冇得揀位又唔信
仲要隊埋ref no出嚟 而家執緊腸

你唔係hkexpress驚乜

咁都有得笑
樓主下次小心D

關乜事

仲振算叫樓主唔洗del 因為你del左我會再開post添

Sor 笑緊

點會唔關事
gate口揀人upgrade如果無memebership升就好多時揀著得試正個d

S7HFZ8
入去查下

Walk in 有upgrade

鬼有人理你咩

正解

咪係on9到咁

唔係想笑鳩你
但放個ref no上黎真係做乜鳩